# BackendDocumentation pour l'application concernant le Backend##DépendancesQuels sont les différents outils à installer et comment les installer. À compléter...### Outils* **MongoDB Compass** (Visualiser et éditer la base de donnée plus facilement)* **Postman** (Visualiser et exécuter des requêtes dans la base de donnée plus facilement)##Comment démarrer MongoDB ?####Ouvrir le terminal et exécuter la commande suivante:```bashmongod```##Comment démarrer node ?####Aller dans le répertoire TradeAndWear/Backend/Api et exécuter la commande suivante:```npm start(démarre le serveur de façon standard en et communiquant avec la BD sur le cloud)```ou```node server.js [--local]```